點解維園咁多假野可以照賣

其實有個問題想問好耐 點解維園咁多假野可以照賣

又寵物小精靈，又minion, 基本上真係望落去就知冇拿牌

重有果d抄人地歌詞落去d袋到 咁樣有冇犯法

真係諗唔明 大家覺得有冇問題民但係